香港政府真係無一個政策係解決問題

1) 垃圾徵費

首先, 點解可以諗到從環保賺錢? 源自 膠袋徵費
見收你地班港豬錢 當年都無人敢出聲 咪繼續係唔同地方開源
我幫政府諗埋
膠袋徵費->垃圾徵費->家居淡水徵費->咸水徵費->電量徵費

放心佢地唔會調返轉頭 諗獎勵制度鼓勵市民 根本係想玩死你地d中底層

2) 失敗既房屋政策

你地班港豬 以為咩SSD DSD BSD 真係幫你? 傻西瓜 呢d so called既政策只會令supply減少
你問 demand(在此先不分Qd同d既分別) 呢?
增加囉
你結婚唔洗住呀? 生仔唔洗住? 無公屋搵兩皮野去訓街?
你唔比我賣我咪放租 想我賣你就幫我比埋下次個BSD 屌 咪又係變相收返買家

剩係識諗減少之後炒樓既 咁依家班monopoly囤樓唔洗打擊呀?

定係打住環保旗號 搜掠民脂?

3) 酷刑聲請
我站係一班聲請人身上諗 無家可歸係好慘 政府亦無為佢地生活工作準備
呢個可能係一班聲請人既犯法原因 或 詭辯
但政府點解有policy比佢地入境
就無係policy加上工作安排或條件 比個安定環境佢地
先可以比到個安定環境我地

家居淡水徵費 = 交水費
電量徵費 = 交電費

政府唔洗收多浸呀
你d膠袋=貨品價格成本
你掉垃圾=交管理費

我其實係支持政府 減少港鐵班次 增加誇區税 一黎又可以減少燃油排放

一堆人講呢個論點真係好ON9, 每個家庭每日都固定會製造一定量

垃圾架啦, 點減少呀, 唔生活呀;

話鼓勵垃圾分類, 配套又唔做好, 根本分唔到類,

到最後就只係識收錢, 對環保有咩幫助

政府鼓勵少d垃圾呀
用完既紙巾要重用(打幾次飛機) 食完蘋果要食埋個芯 仲要煮餸加d橙皮
唔罰下你班港豬 你地會得閒自制垃圾

認真post無人理

同感
尤其住屋問題

垃圾政府對住房屋問題就扮白痴
做埋啲白痴野，最尾又係益地產商

要記住呢個政府所有新政策都係害鳩我地

拎落街擺去垃圾站 你咪唔好撚收

但事實係回收業失敗，成個政策都失敗。

香港呢方面真係好撚渣，今時今日仲要分箱回收，澳洲已經做到玻璃金屬紙一個箱然後有機器自己分

一世買唔起樓

呢個堅on9，根本上係處理佢申請期間應該困起佢哋喺爛民營

我都覺呢個好緊要
要佢地做地盤 一黎可以減低建築成本 二黎佢地聲請應該要有責任對社會有貢獻

結果用左黎賺錢
係香港做咩都膠過人

拎落街掉又好 凌晨倒垃圾又好